唔好屌我，我覺得表揚一d我地見到好既警察其實應該有用（天水圍）

岩岩睇完天水圍live，先唔理警察拉人合唔合理，
但至少個白衫講野合理，唔仆街先，
我地不如整番個表揚好警察既list，
咁樣先有機會令到更多本身可能都好既警察敢出黎，
同埋呢個係我地拉攏警察既好機會，
至少話比人知，黑警我地屌，警察我地讚。

連登仔比下意見thx

推推推

推

真心唔撚係撐警，但都應該真係有幫助，睇左先唔該

分化狗ok嘅

呢招真係可以work我覺得 推

其實啊sir好理性交代緊 完全唔係講緊廢話 但後面啲示威者係咁屌佢
可唔可以等佢講哂野先再屌？

On9 想問下「差人都有好人論」可以達到啲咩目的？ 等多啲中立市民支持警犬？。
屌你老母

同意

佢有比較好既公關技巧啫

push

佢語氣的確係唔錯嘅
希望有朝一日會轉槍頭幫手

咪撚屌我住先，係話比人聽只要係好既警察我地就讚，表揚
黑警先屌

呢個呀Sir有問有答

反觀班靚仔 唔比人講 又故意曲解佢 引去問d社會無人解決到既問題 你想人地點答你地

如果你目前係分化班狗
咁應該要同一時間屌埋舉中指拿白衫
咁先做到對比黎分化

如果目標係想搏下有多d狗仔良心發現
咁就算鳩數啦

我諗好多人都有睇天水圍live，
或者表揚好警察真係可以令一d好警察出黎

可以
用銀髮族既處理手法咪就係咁囉

在劣幣驅逐良幣的氣氛下, 我地要讚做得好的警察，令佢地狗咬狗

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

咁做可以立個榜樣俾其他狗隻跟隨 至少令一d人明我地唔係私怨盲屌
更重要既 係係內部起分化作用 我地有時都勇武和理非互屌 除非班狗隻咁快識不割𥱊
但同一時間 我地亦應該升級我地對一d黑警既行動 從來教狗都係要獎罰分明先教得到
Ps：講緊煉狗術師咋

冇錯，話比佢地知我地係對事不對人，唔撚係純尻屌，
我地只針對仆街黑警

推啊推啊

呢個啱，難得見到啲警察肯講人話

就係講緊 佢哋而家人見人憎唔係因為政府令佢做磨心 ，而係因為佢哋係垃圾

正正常常做嘢，市民鬼得閒鬧你

雖然根本係佢哋嘅本份 冇嘢好讚
但分化下冇壞

因為有一d缺口我地一直突破唔到，
而主要都係因為黑警，
求下識剪片既巴絲幫下手，
做個黑警vs好警察，雖然好警好少。

咁就想洗白？
全部都係狗 冇一隻無辜

推 要分化佢地

其實你係岩既，
但專業既警察，呢個幾月，真係冇咩幾多個，
所以表揚或者可以令到更多正常／好警察行出黎。

唔係幫警察洗白，
黑警係好撚仆街，
我都認為遊行一律屌，
但好既就拎佢地出黎不斷表揚。

ok

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗已經上緊裝備
而家圍天水圍警署嘅小心 可能清場
已經有十架警車過緊去
需要大家轉達畀現場義士
大家幫手推

屌你
冇一個警察係無辜

咁諗先保護到自己
難保有日會俾黑警跣一鑊

但有一樣野要澄清 我地只會對事不對人 假如呢個白衫有一日亦都係出來打義士 我們同樣會唾罵 其實久而久之 呢班自私既動物自然唔會去到咁極端或者對前線手足留一線餘地
係運動來到呢個水深火熱既一步 雙方勢成水火情況下 反而係示威者既我地釋出第一絲善意 無疑係形象上係贏哂
但當時 一定要毋忘當初既五大訴求 獨立調查委員會都係要成立 要撤既都係要撤！

唔撚係撐警

呢個係一個例子

話返清楚俾啲狗聽你係可以做返正常合理嘅行為

唔係係唔係都亂鳩咁吠

幾百萬對眼會望住你

Push

仲要將隻光頭狗同佢比

其實那怕只係少部份正常警察出黎做好事，
可能都幫到人，
總之黑警照屌直到世界末日。

可以令好嘅企出黎，仲可以分化

你可以利用
但不可信用

洗唔洗整返個整合俾你睇星期日晚西環黑警點對我地呀？

做乜撚野要幫黑警洗白呀？

有良心就咪撚做啦

稍為似返個人就心軟，俾啲骨氣好唔好？
可唔可以唔好咁動搖？

支持連仔disable正負評功能

分化招，對家都用緊

絕對同意，拉到愈多愈好，不分化不割席其實係應該包埋好差佬，最怕係驚佢地比返狗排擠

係 俾機會正常啲嘅警察同班狗劃清界線
同埋俾未入black list嘅狗再揀過企邊邊
第時清算黑警佢地就可以避過一劫

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

我明黑警好仆街，
亦都冇話要幫佢地洗底，
我亦都唔相信一個半個所謂好警察會令到我地分化，
好既警察而家數到既最多咪幾個，
黑警做既每一樣野所有人都會記住，
我重申，我只係想話比人知，好既讚，衰既日屌夜屌eg 李漢文

咁如果有警打過人但有比人起到而家扮好人點算？

冇比人起到

咁佢肯撚定係黑警，屌佢老母

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

兩個post都係p牌出
夜啦又開工啦

搞清楚個因果關係先
係天水圍街坊既團結力量令到呢隻狗肯講小小道理
你試下得兩個街坊 睬你都有味

p狗行埋一邊啦傻仔

細佬唔識剪片，
但希望識既人，將呢位警察同李漢文條撚樣，剪埋一齊

做本分咋
有乜好讚

全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠

雖然天水圍個陳sir今晚似反個人，但係唔好唔記得721天水圍係有份落閘嘅

現場個班唔想聽 都比記者聽啦大佬

唔好幫班仆街洗底啦，一黑一白有冇聽過呀

做人冇公關，食得屎㗎喇。

全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠全撚部黑警都係過街老鼠

Push !! 呢招掂

好狗 壞狗list 等我地唔好打錯人
同時分化班仆街

Show pass 肯溝通已經係正常人

7.21 唔見你開槍？ 今日又夠膽拎雷明燈

一定有用，支持

支持表揚制

呢個叫咩名btw,

無野好吹奏 記住我地對住暴政 同一班無人性嘅警犬 你有一滴鬆懈嘅心都唔駛旨意贏

想幫狗洗白，PR野都好信
負皮上一頁

你鍾意屌我p牌好咩都好，
我以前真係從來唔睇連登，
而我開account都真係想幫到件事，
我英國番黎香港之後差唔多每次都有出黎發夢，
我只係希望我地有更多既路線可以行，
更多唔同既野可以做，
既然大家都知道我地去到一個樽頸位，
更加可以發掘更多方法。

你信又好唔信又好，
我愛香港，尤其外國讀完書番黎之後

全部都係9

無計
因為佢啲伙計上頭
成撚日講廢話
一係就嘜大眼講大話
係咪都屌咗先

我地都要學共匪
拉一派打一派

覺得可以
等啲狗內部分化
同時show翻俾香港人睇交稅養嘅警察
要係咩質素先叫合理

利申 唔是撐警
但有質素 正正常常嘅警員 都值得叫聲警察嘅

呢個推
比d 人知我地唔係盲目仇警
我地係仇黑警

體諒下啦

唔錯
分是非對錯之餘
仲可以分化狗仔

正常工作表現，唔應該讚
你會唔會讚個菲傭幫你執屋啊?

同意！好警不常，要用心讚！

狗就是狗 冇一個係好人

岩，用愛感化佢地，聽日成班黑警為左俾人讚，就會做返好，有無興趣搞個撐警大行動？讚賞感化黑警？

樓主唔係冇道理
但係依家個現實係幾乎係全個警隊都係黑嘅
就算佢係正常
會敵唔過內部嘅黑警
佢地係有風骨嘅不如勸佢地盡早離開，唔好留係嗰度

雖然呢個難過中共收皮，但撚化到一個得一個。

唔好咁幼稚啦 無一隻狗係好架

會有咩幫助可以話係散仔入面最高級
但係連空降嘅degree 仔見習督察都不如

文宣出動!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

唔。。咁樣會害死好警察
黑警根本唔care，雖然係狗，但佢地唔care我地叫佢good boy定bad boy囉好無

佢大佬岩岩舉完中指
啲示威者嘈係有原因

咁學生哥做好本份乖乖地讀書
我地都會讚嘅
問題係讚左咁又點

藍衫衝鋒 白衫領功

雖然冇一個克警係好人
但我支持拉一派打一派統戰

你都癡撚線既

啲狗會唔會整個好示威者list表揚啊？

今鋪一心軟 大家就會死硬

呢啲本來就係警犬應該要有嘅表現，有咩好表揚？

正想開 post 講

其實打狗都唔會趕狗入窮卷 古時打仗圍城都尚會留一道門去埋伏人 攻心為上 我地逼到警犬入去完全對立 對方一定本死同我地鬥 你地鍵盤講就輕鬆 有無諗過衝出去既義士呀！ 又想拉四十幾個？

而家有一個位 俾部分有良知既唔洗俾其他黑警㧢綁係一齊 對方陣營人心自然有變 唔知身邊果個係咪鬼

我建議可以開個page 每日表揚一個警察 同 批評一個警察 咁當時 如果無警察值得表揚 咪算

但記住 唔等於我地要信佢地 未打完場仗 一上返戰場見到 永遠係敵人

但係都有麥sir呢d老鼠屎呢, 贈在場人士中指x2, 幾型仔啊

Btw，個白衫雙手舉完中指喎

其實我都有諗過，但唔做又真係唔知結果
我都唔希望搞衰大家，
但橫掂我地都假設冇好警察，
咁而家我地都係博一鋪，
我地都冇蝕

香港一日有你呢d左膠仔, 中共就可以好好對付香港人, 單憑哥幾分鐘就神化黑警, 抵你俾狗打

Exact7ly
有正有反 重建警隊規範

藍衫衝鋒 白衫領功

你地明唔明呢句係咩意圖

No全部警察都應該被屌！

實會有人講咩
做應做既份內事點解要表揚？！

但而家既問題係 冇幾多個差佬
做到佢地應做既野

我覺得絕對有需要去幫大眾
由其是政治光譜偏中左既人
去定立翻一個差佬應有既standard

推 支持分化警察

要強調唔係撐警
絕對唔可以係撐警/支持/甚至正面評價
現階段只適宜呼籲其他警犬效法人類同僚
否則容易俾對家食住上幫警犬洗底

揾人懶親切氹啲人，唔係警犬常用手法？

講都講左成個月啦
啲藍衫只有打得更開心 唔好再幻想會分佬到警察

分化

學老共分化

覺得可以一試
如果想行和理非嘅路線一定係吸納更多人支持我地依邊架啦
試下分化警察又好拉攏又好都得嘅
應該唔會咁on9真係非黑即白覺得佢態度好d就捧到上天掛
你話佢扮野又好本份又好 起碼佢個表現正常d傾到計先 肯交戲先
推

不過要點樣去做依個文宣又係一個問題
表揚得黎唔想捧到佢咁高Sorry for 1999有冇人明我講咩

完全冇幫助
警西收皮

屌你老母 連登仔講戰術吹水就係威係勢

講分化 個腦都唔撚係用下

直入直出

人地一直分化緊 勇武 同和理非呀

其實都好㗎賞罰分明

本身啲狗可能會諗橫又死掂又死
點都係俾人起底叫黑警
咁不如仆街啲對市民 出下氣好過

但如果正正常常做翻本份
有禮貌啲對市民
話唔定無事
咁正常人都識揀冷靜d啦

一早應該要咁，但之前係連登會俾人屌

咁人地分化

勇武同和理有無用？

有呀戇鳩仔

撚有用咩 分化到連登仔都未分化到警察呀
佢哋咁俾人屌只會令佢哋團結到不得了

會唔會搞到佢哋受排斥

有道理，不過儘量唔好比班狗搏到同情

急，快煲大散彈槍事件

樓主肯講出黎好勇敢啊 後邊果堆人嘈到佢講咩都聽唔到 聽新聞直播既都係想知果兩個小朋友情況點 等佢清晰講完再屌啦幫下忙

我想幫警察講返句公道說話 - 分享自 LIHKG 討論區

一定唔work 講都講左咁耐啦
幾時分化成功過啊
晒鳩氣啦

無用, 而家跟本已經變成禽獸, 而且主流係要做禽獸嘅行為為榮, 如果佢地出現人類, 個人類好大可能只會俾佢地排擠而消失

開個 向香港警察致敬page 圖文並茂 咁表揚一個好警察 聲討一個壞警察

我們要俾一d有原則既警察知 就算佢伙記唔支持 仲有民眾

但同打仗一樣 上得戰場時 係無情講

Ps：留意到有好多大字去ban呢個主意 莫非有人驚

屌勇武 屌和理有無用？

有用就用返同一招對付返對面

我都預左比人屌

推！！

施sir成唔成功？

表示10分認同

非常認同。
就好似養狗建立一套賞罰制度
做得乖嘅狗就有狗餅食， 做得唔好嘅狗就罰
慢慢分化佢地

賤狗:「你睇吓佢，呢期紅啦，成班廢青都封你做偶像喇。上晒位啦，下個一哥實係你做啦」

認真咩
對上一次好似無人咁叫
其實應該真係有用
下次可以試下分化敵人
咁樣叫叫下 啲白衫應該點都老尷少少
藍衫點都會傾向市民少少
起碼市民向藍衫伸出善意之手

而家係分化戰略
對家一直用緊，我地用都好正常
不過壞處係會害到啲「好警察」俾其他狗搞

表揚好警
然後用好警黎屌鳩啲黑警
等佢地無地自容

睇live 就收皮啦
記者嚟之前串過馬撚

咁唯有繼續開戰
話說 今日經驗話比我地知游擊突襲+拉打去室內好有用

21號落左閘

真係要屌!呢的先係基本服務態度啦！ 你對住古惑仔，重犯就要硬，要兇啫。嗰的係普通市民，有禮貌的係應該嘅!

認同樓主

就咁上d藍屍group玩膠咪得

出到去鬼分到邊個打邊個
唔好幫狗洗白！！！

連登仔個腦太單向 淨係識屌

點會無用

由古至今 分化 離間 李牧岳飛廉頗

屌你老母呀
警察係無無辜架

點分化呀？
一係佢比人杯架姐
有咩幫助呀？

唔通佢會調轉槍頭咩？

你分化到一兩個有撚用咩
你可唔可以好似政府咁好似2014年拆件式分化？
唔得啊麻

反而你提呢啲撚野 一班左膠 一班5毛
仲唔借機上電 瘋狂文宣咩
2014年果時都試過表揚好警察啦
又玩啊？咪撚搞啦仆你個臭街

咪撚on9啦

啱啊 屌 做正常警又俾人屌 做黑警又俾人屌 咁我都做黑警打柒你班人出氣啦
應該係對事唔對人
內部分化最有效

咪照看圖作故事等佢騎虎難下囉

真心問一句：

其實有冇fact check 過事發經過或者真係有人現場目擊到件事？

真係有啲驚炒車(eg 灰衫男出口，中學生出咗手)

推
要令唔支持既人變成支持我地既人
好警察係其中一個好重要既目標

下次發夢 要大大聲叫
你班狗跟天水圍阿sir學下野先啦
目的要內部分化

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

紅色大字就好撚威咩

由古至今

所以我堅持所有都屌左先唔理好醜，
純粹見到好既用其他方法表揚，
其實只係佢地專業d，唔好咁撚黑。

但個名好撚深藍feel 我諗我見到都會屌出聲

純粹想探討下如果拿捏得準確d會唔會有可行嘅做法
有時見大家d討論好似好二元對立咁樣
不過你話依班狗入面走左個人類出黎如果真係比人排咪排囉頂唔順走過黎調轉槍頭幫我地唔係仲好咩

到𠵱刻仲覺得有白黑警嘅存在
條撚樣分分鐘係各個示威當中著晒full gear打緊我地
見到一隻冇咁惡嘅狗就衝晒出黎係咁表揚
洗唔撚洗頒埋個大紫荊勳章添啊

屌你老母，你咁撚易就覺得好警察
讚嘜鳩呀，佢只係做返基本野咋
射香港市民嘅唔記得喇，仲有好撚多手足被控暴動罪
你個一毛狗，你老母畀警犬屌緊呀

28號打撚到11點呀

9點開PO?

份內職責唔好講到好似要公開稱讚先啦

當時有無警黑合作？
有無去到今次咁撚誇 時勢唔同 草船借箭都要等大霧 定你有乜高見呀？

我覺得宣組可以work on it. 印哂個四眼sir 當街招派，加句learn from him去shame 個個雷鳴登仆街。

又或者剪段片出嚟，模仿教育電視模式，教班狗語氣及警務人員應有態度

我地要break 對立先可以向前行，反而政府冇可能讚揚示威者，但我地可以分化佢地

我地目標唔係勢不兩立，而係清瘀血（雖然好撚多瘀血）。

表揚LIST 有無我份

叫做好過無啦

隻狗愈無辜就愈要屌
甘佢先會跟住燥埋班黑警同政府連累佢

表揚你條毛

呢d野本來就應該要有啦，都唔知有咩好吹奏
你一開始係咁我地洗撚次次都圍你咩

啱 我地嘅敵人係政府！

推！！

咁幫唔到件事屌都無用
最多等班撚吊出番黎先再屌

死撚開啦元朗有事果時佢去撚左邊呀

我地要做既，就好似token economy 既機制，啱就讚，唔啱就屌。讀過psychology 既人都知behaviourism 係train 狗最有效既工具。

好心你班連登仔咪撚成日咩都唔得唔得 冇可能冇可能 淨係識放負 自己都唔相信自己 點會有可能

乜柒都唔做

乜柒都唔試

屌呢樣屌個樣

藍衫衝鋒 白衫領功

而家就係想假表揚真分化

達到目的：
1. 衝動狗可能會眼紅、睇自己友唔順眼、眼紅
2. 理性派更敢言 明確知道自己冷靜理處理得到認同
3. 話比啲中間派知班「暴徒」唔係見警就盲反
4. 表揚理性警犬冇咩蝕章、反之可能有少許賺到

而訴求唔會因爲一兩個理性警而平息咁on9

下下都衝動屌晒人老母又達到咩目的？
有勇無謀落去好快完

總之一句
黑警無一個無辜
好人唔當差 當差正仆街

呢個唔係叫「差人都有好人論」
呢個係「連登仔女明白事理論」

幾點開po關你撚事咩
我開咁多po你cap得1個出來啊？

喂 你仲恭喜林鄭當選喎 柒頭

分化佢地

又吹風向

返去babycondom 啦,黑狗有好人

都認同

收皮啦p牌仔 2014你係邊撚到呀

其實我都只係睇住live
如果佢之前係仆街當我冇提過

我想表揚麥子強總督察

暑期工幫補家計，明嘅。
你都辛苦架啦，咁大個彎黎洗白。
好啦，早D休息明天再諗諗下個劇本啦。

嚟啲又咩心態？唔好晤記得721天水圍有份落閘，仲有呢啲態度係應份嘅吹奏啲乜撚？話比市民聽有好撚多好警察之後等我地落入道德陷阱？變左啲狗打你都係為你好變左好人？諗請楚先啦，唔好比啲狗有機會洗白到先至係我地嘅優勢，比大家睇到啲狗係畜牲，無論我地點升級個優勢都係我地到

人呢柒頭？我屌你老母

我冇野講

先唔好理是狗是人，如果要分化黑警就可以贊！唔好比想棄暗投明嘅都無機會。

都話左宣傳同時要好似以前咁 上到戰場見到就無情再講 盲目推進個仇恨同情緒 你究竟想達到目的定抒發私怨呀 仲要犧牲幾多人？

如果表揚list ，用佢同之後個做對比 （都係天水圍），唔知佢哋之後返工會點呢。。。。

聽日拎個花籃去表揚呀 記撚住

一句

勇武屌和理

和理屌勇武

你覺得有無用？

雨傘 旺角 到2019 同一招分化

其實係架，唔係樣樣盲反，佢做得係好處理得好，值得一讚

共產黨 最叻係拉一派打一派

點解我哋唔學下佢哋？

分化又好 增加支持者又好

小一個克警

小一分危險

條友姓陳
睇live佢講
警署警長黎

一齊分化恐怖份子 等佢地不攻而破

屌，面笑鳩緊你班傻閪咋

真係做人做狗自己決定

算唔算拉一派打一派？如果黑白臉唔係警犬用緊既技巧，班黑警應該會杯葛正常警察

令我諗快起一句話：好人做盡好事，偶爾犯錯就比人狂插；壞人喪盡天良偶爾正常一下就比人讚到天花龍鳳正常溝通協商係佢本份，而吾係施恩，係佢應該做嘅

呢個阿sir做得幾好都冇用，
可惜佢有一大班豬隊長幫佢倒米

表揚又over左
如果佢做一個正常人就收貨
如果有天實現轉型正義，你打算下下都放過佢？
我講多次，兩軍對陣，唔可以對敵方仁慈，無一個黑警係無辜既！因為佢地已經選擇左同魔鬼為佢！

表揚好警察唔係真係為表揚佢
1)顯得我地明事理唔盲屌,pr工程
2)分化班狗
3)令良心警企出黎(呢個有d天真)

但記住,佢地係勾結黑社會打平民
想置香港人於死地嘅畜牲禽獸
一定要用殺父仇人眼光處理恐怖分子手法清算

喺冇政治任務下
警察其實唔係市民嘅敵人
希望各位都唔好無差別咁屌尻所有警察
我地唔係白衫軍 唔係黑社會
如果想白警覺悟 甚至倒戈
有時候我地必需要冷靜

利申：祝黑警死全家

點解你 可以大家打緊個時候

有時間上連登開PO?

哂鳩氣啦，同黑社會一樣
入面冇可能唔埋堆，成班根本同化哂私相授授
頂多都係d低層垃圾警先會俾你感動到
係好就唔會拉咁多人

冇人要你盲目推進仇恨
但係你都咪撚走去專登表揚人地啊

班友打到成班兄弟仆街啊

補充：絕對理解連登仔極仇警
但係問心睇fb好多成年人或年長嘅人
都會見到有警犬出嚟講人話而讚許

其實有一派嘅人真係會好buy呢一套，
你地都聽得多班銀髮族講和平理性

做戲都做比佢地睇 包攬多啲自己友
好過呢批人慢慢流失

拉完人扮好人 e招c奶都唔受！

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

on9仔 呢個時勢用p牌都唔妨好人啦
仲話第幾個ac 妨死唔係全部單機晒咩 撚樣
反而想知你上高登幾撚耐喎？上咁耐仲成個kai兜咁既

如果你仲覺得今日既香港人會割𥱊教狗既行為 咁係你低估左香港人既智商啫 同埋大紅字唔代理有道理

十分認同樓主！

Sor gum錯負皮皮

block得樓主

唔好俾佢spin

要用自己有幾多個ac同高登打飛機嘅人真係可憐，轉返正常連登ac回我啦喂。垃圾p牌仔

大家提倡不分化 不割席既意圖係咩？

因為

雨傘

魚蛋

一直比人分化緊 無用？

而家又出返

勇武屌和理 和理屌和理

無用係邊？

贊同

冇錯，共產黨、納綷黨、IS都有好人

我又覺得呢位陳sir ok吖，佢講嘢清晰，又肯聽人講嘢
有後排喺度叫囂嘅時候，佢只係唔出聲，等你停佢再講，雖然我覺得係前排有冷靜嘅人士協助叫大家聽埋佢講嘢先再嘈，但佢都係做到嘢嘅
我覺得呢位陳sir至少係做到自己本份吖，EQ又夠
你再諗返再早3個鐘嗰隻光頭狗，你就會覺得陳sir係抵讚
理解能力高，說話清晰明確，回答到重點，守信守時
我覺得佢應該調去公共關係科，聽佢講嘢好過記招見到嗰班多多聲

分化警隊，你我有責

光復香港，時代革命

我地想表揚既係行為 再無新方法 只會停係原地 星期六日又多d義士出來俾人打俾人拉 而且唔好只執著表揚 麻包袋亦未嘗唔係一個教狗既好道具

ps：講緊煉狗術師

都係個句，5年前已經唔work

無錯 ，盡情奶佢地啦 無付出都有光環拎，爽死

你唔好理

客觀效果有二：
分化敵人
令示威者 更顯得理性、中立

想問支持盲屌果班
無差別咁屌晒d 全部 popo，除左可以俾你發洩，對大局有咩幫助？

要推

做份內事都要表揚？
應份架喎
唔係出糧俾佢做乜先

做得好係應該讚，起碼似返個人

我冇時間有工作在身
至少略盡綿力 都希望可以各連登仔團結一致 不分化
係咪咁都唔撚得？
係咪728冇出去就唔可以開po?

仲有 如果我728 有出到去
我就更加屌撚到你條柒頭仆街陷家剷
幾十個比人拉比人打比人兇
你條撚樣同我講要表揚警察？

2014年我見證到有班人話要分化警察
又去整啲表揚警察po
5年啦 分化左啲咩啊
一個心軟就比人追擊到死啦

表揚你老母咩，上星期個撚樣先話元朗唔關佢地事

係囉，打撚到佢地仆街，然後派一兩個肥頭得意既出黎做pr就搞掂

呢個阻住大家正常討論既P牌仔 可以block得

我表你老母呀

合理期望都要讚？

表揚好警察，令黑點妒忌佢哋得到市民嘅愛戴。從而內部分化

出到來笑笑口就比人讚
大把笠番頂帽持住枝棍咪又出來狂打
有咩好表揚？

「長文」 根本不共戴天 無需為前線警美化

真心同意

客觀條件
1.p牌
2.想幫狗洗白

好喇 你最後想做到啲乜先
中立/淺藍 "哇 原來警察都有好人"
所謂壞警察 "哇 原來做好警察有人讚 但係我打人有得升職加薪 好警察不了"

屌你唔係鬼就係豬

哦，原來出左糧做應該做既野都要表揚。

呢個先得時沙級
處事講野仲好過高層
屌你個3粒花廢到

而家係叫你做

而唔係叫你信呀戇鳩

點解示威者會分做 勇武 和理

唔同年齡 會叫70後 80後 90後 00後呀

係咪用下個腦都咁困難

我覺得大家要分開返
個重點係係個事件處理手法唔係係個人度呀

依家無人話個阿Sir今次做得好就叫你信佢一定係良心警，佢可能係亦可能唔係。
你完全可以唔相信佢，覺得佢只係為勢所逼扮友好，和善只係PR。你可以繼續覺得所有警察都係黑警。

依家要個比較效果係葵涌同天水圍既分別！係個處理手法做成結果既分別！一個暴力流血一個和平落幕！係證明咗警察係明明有更好既手段選擇！

我理得佢天水圍果邊係邊個阿sir做呢個決定，同佢係咪真心！？

同立法會當晚一樣，唔係要讚警察和善咗，而係要比較同突出佢哋中信個手法有幾錯！

令唔到佢轉好
都可以分化
有利無害

不了，又差佬都有好人
黑警死全家

冷氣軍師最撚有腦

你試下幾萬條友企係金鍾馬路中間仲同你咁好態度？

應該要突顯差嘅有幾差俾d老一輩睇

咁叫好？

我覺得樓主講嘅野真係要諗下，呢個係PR問題。
有人可能會覺得發展成咁，其實啲人歸哂邊，陣形已定，做呢啲野多舊魚。

如果真係咁，點解仲日日有人要咁辛苦走入民區播片解釋真相，如果樂似上一段講嘅諗法，唔撚明就唔撚明，所以我地都唔洗做野去令自己變成再大多數，我唔知係出於悲觀主義定咩。我地成日話人地係同溫層、奶共嘅時候，人地何嘗唔係覺得我地仇警到失去理性（當然係法治失效嘅時候我地自己知一定要咁做啦），但真係好撚多人衝唔過法治呢個框架，呢啲中間派其實心入邊嘅意識形態同發夢嘅人好接近，但就係衝破唔到個心理關口，仲有好多道德枷鎖，如果我地可以俾佢地知道仇警係合情合理，其實光譜一定可以再擴大，其實無妨。

應屌則屌，如果人地想講句野都唔俾，再大大力屌落去，其實好難唔俾人覺得我地係另一種獨裁形式存在，身邊太多中間派。

討論下

唔好同啲傻鳩嘈啦巴打

無隻黑警係無辜 全部都要落地獄

係咁既時勢, 呢件已經係稀有動物

唔好咁幼稚 好唔好
人前人後一個樣
懶係好人咁應完你 背後咪又係笑鳩你

喂我屌你老母
敵人向我地開槍，你讚鳩佢算有人性
佢用槍打撚爆手足個頭，有無人性呀
我屌你老母閪，我依家屌你老母閪呀

屌你，讚啲狗人性？死全家啦
仲要咁多人讚好，點撚樣呀
係咪唔記得左，啲狗點對我地？

我只係用 純結果論 去睇邊個做法對 示威者最有利而已

【Ｗar Game撚入】以前咁多氣槍狙擊途人，點解而家唔見哂? - 分享自 LIHKG 討論區

咁經歷過咁多 你自己可以做未

中聯辦都有好人架，唔知幾時表揚埋中聯辦

點撚樣有利？開槍果時會細力啲呀？

廢老同你有乜分別？

做 等於信？

搵唔到野駁我就紅字？
咩野708090後都out晒啦
分勇武和理非係簡化唔同路線既簡稱
勇武都可以和理非 和理化都可以勇武
唔好撈埋講

同埋咪做撚左囉 係2014年
做咩姐 急住幫警察洗底？

比人放煙花炸鳩義士
班警犬即刻縮番入狗屋 咁都仲要吹奏?

上計攻心
有人講過要推倒高牆都要由撬鬆一舊磚開始

正如政府都會嘗試分化和理非同勇武

你諗下
示威者會諗：「既然係咪都畀人標籤做暴徒
咁不妨做個真暴徒暴動下」

你估警察會唔會有同樣心理?

咁我第二個point 起碼有用
雖然你又應該覺得無撚用呀 乜乜柒柒架喇

唔緊要，你咪繼續屌晒全部popo，繼續發洩，繼續對場運動毫無幫助囉

分化狗幾好

唔好阻住人地搵食啦，三毛唔易賺架

黑警死全家

又係風向post
根本無一個係無辜
分分鐘佢就係星期六日
著防暴衫打人既黑警

可以全民前線未？ - 分享自 LIHKG 討論區

我希望有份屌我既

前線會見

而唔係9點係到開PO既冷氣軍師

或者係後排企定禁電話

兄弟爬山

分化唔洗表揚嘅，唔屌算唔算分化緊

今晚人手唔夠，無支援，又見葵芳個邊個白衫拎槍，呢單件又細，咪好聲好氣同你講，拎下光環，721落閘係佢下令，對市民比中指，咁快唔記得？失憶呀？？

讚唔係唔得，起清個底先啦！

屌得咁勁 唔該你地一齊上前線

上前線未

你盲定覆撚錯人？

番上去睇我個post 果兩個point 先啦 on9仔

同埋你咪撚再spin
我唔表揚啲黑警 唔代表我唔搵野諗辦法對付佢地
你呢啲無撚謂既表揚就免了

冇錯，比警犬打撚完表揚返佢地轉頭就最岩最有策略

你果啲廢話叫point? 驗下腦先學人上網啦死警犬

不嬲讚既作用都係用黎分化
D黑警見佢對我地咁好聲氣都批鬥佢啦
記唔記得魚蛋個飲水SIR
到依家都無升職

我無排除過你發洩完之後 做d 好撚有用的野wo
不過我知你實唔會分享俾大家聽既
你咁有橋

無撚謂的野？
咁你答到我未，
呢招除左令你班發洩撚 唔開心之外，有咩反效果？

喂喂喂 係咪未轉AC啊

表揚佢佢又會唔會企我地呢邊
我都明白呢場運動要搞落去
將對家變成同路人好重要
但對於呢三萬個恨不得將我地射殺嘅Nazi
值唔值得咁做？

【Ｗar Game撚入】以前咁多氣槍狙擊途人，點解而家唔見哂? - 分享自 LIHKG 討論區

快撚啲帶 同做野呀

抑或又係煽動啲兄弟

自己坐定定係屋企涼冷氣呀

講就係威係勢

利申先 我覺得佢只係做show

但呢條橋文宣組可以參考下
文宣可以類似咁樣
表揚個別「好差佬 」稱呼佢地係榜樣
強調成立獨立調查委員會既重要性
還「好差佬」清白乜乜77
呢啲之前都成日講 只係缺乏真實例子
等啲中立撚/淺藍覺得
我地都只係針對緊濫用警權既黑警姐
嗱 夠晒持平喇掛？

天琦話 我地唔淨止要令支持自己既人繼續支持自己
而係要令到 唔支持自己嘅人轉為支持自己

文宣組加油啊 文宣係好好好重要架

香港人真係善忙，人地扮下野就乜都冇所謂，咁既垃圾冇營養post仲咁多正皮，早兩日食煙食到懵撚左呀，咁快唔記得警察幾仆街，定係正皮d人根本咁多次party都冇出黎所以唔知警察d嘴面幾閪呀，正皮呢個post啲人對唔對得住前線比人仆到仆街既義士呀

黑警襲擊路邊白人女性 推上國際！

事但啦，第一個post 開始你都已經答到我九唔答八

我又警犬
隨便起我舊post 睇下先啦

成場運動最撚失敗就係你呢類人，
理性的方法唔諗，只係指責同路人，屈埋我係黑警？
成個運動失敗真係多得你呢d 垃圾。

有議員係好少少. . 做中間人.
但都比人屌

網上講完 現實會做又有幾多個

真係笑撚死 又帶槍又盛

現場彈弓都唔多支

你使唔使好似8/7 po咁 再同警察講番啲公道說話？

分化班狗都不失為一種戰術
但好容易唔小心變咗洗白

分代黑警？
唔好咁多幻想

推 屌你 真係想隻揪咩 係政府逼我地

笑撚死

同班戇鳩仔上網教人

食住催淚打速龍 反包圍

乜柒唔做就收皮啦

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

你除左講 有幾多樣將會做

純分化ok

就算PR都好，至少做到野呀

再講稱讚下白警，引到佢哋上水唔好咩？

啱嘅要讚，錯嘅要屌
香港人對錯分明架嘛

叫人帶槍狙擊把狗

分分鐘連支彈弓都未必敢買

網上軍師

講就一流

黑警絕對要死全家呀

呢個好撚過八鄉指揮官

我就理性同你講
未分化到警犬 就已經會分化左同路人先
我岩岩比警察打完 你同我表揚警察？
咁係咩野同路人 又點會有人鐘意
警察受過洗腦式訓練 普通人靠信念
洗腦難滅 信念易散
我當你分化到一個半個 到時已經成埋同路人唔再參與
因為心灰
因為膠 個運動已經開始失敗

根本就係 分化下

0本錢

到自己人都無可能會信

唔好再屌了 呢條友肯定係鬼
到最後咩都得番人身攻擊

Very true
道不同不相為謀
真係有心幫呢邊嘅good cops
又點會介意火頭火勢連自己都比人屌
而bad cops 又點會因為你講兩句而轉立場

古代打仗都係靠俘虜對家戰俘
而唔係用愛與和平表揚下對方
人地就招降
依家仲要係講緊殺紅了眼
腦已被洗無思考嘅生物
唔好浪費時間做啲無謂野啦
好多義士等緊我地救
運動又要重新部署

讚就算吧啦喇講真，恥與為伍係唔會分獨立個體size=6][/size=6]

我認同樓主嘅係，要諗下PR點做，其實好簡單，和事佬出黎想調停 真係要停下，等人地講咗野先，呢啲小小嘅位，零cost 幫到擴大民心，why not。

屌你老母

讚你老母

係狗屋門口比人放煙花炸 警犬即時縮番入狗屋
邊個仲想幫警犬洗白?
洗白既唔係分化緊黑警 而係分化緊自己人

好簡單姐
政府吹一吹和風 放晒啲人出來又道歉又笑笑口做下PR
有班人就會出晒水 連啲兄弟點樣比人逼害都唔記得

分化最成功係

連自己都唔認為 自己做緊分化呢件事

祝所有黑警全家死

祝施sir長命百歲

風*

得喇得喇 快d準備開多個連登ac啦

唉連登啲輿論真係令我越嚟越灰心
幾時先有返個似樣啲嘅leader出嚟整頓軍心

推，一定要！

yes 邊個係到屌黎屌去 搞分化
大家有目共睹

有個藍衫後生 佢都比較正常

黑警麻煩你地學下點做警察 打少啲飛機 貼地少少

好撚憎警察BUT我同意

俾人勸嗰時就話不分化不指責各自爬山
轉個頭見有唔啱心水就一句弱智低層次冷氣軍師
所以話邊有可能乜都各有各做
兩邊做嘢有矛盾嗰陣根本係牽一髮動全身

啱盲插警犬同藍絲冇分別

黑警落地獄，黑警死全家

表你老母呀 無一隻狗係無辜

垃圾P牌仔

同意 個標籤分別愈大 班狗先會分化

雖然你好尊重前線決定 p牌仔

但727 點解你唔係現場大大聲屌鳩班 社工 散水撚

發夢就大大聲屌過佢地係咪返去睇TVB

你呢？上連登開PO

我屌你老母啦淨係識上黎屌兄弟

水鳩啲兄弟買槍 痴撚線弱鳩智

你咁撚醒，幾時身體力行搞返場撐警大遊行呀弱智仔

我絕對認同有好警
但自問我真係唔覺得分化佢地會有幾大效果
佢哋可能唔想但工照返就要跟order做野
我真心唔知有無命等到佢內部分化有效果
另外去到現場做得畜龍開得槍都一定係pk
什至落得order都一定係
我朋友沙田比人拉過佢話
佢由比人拉去到差館全程見到嘅都係癲狗
所以好狗係有但佢地一定派哂啲癲嘅做野

去撐警大遊行啦

點啊
你想表揚果班好警察
宜家隨時就係到call鄉黑班馬射煙花啊
使唔使表揚啊仲

打生打死既時間

上連登叫人尊重前線

上連登叫人唔好散水

我真係好耐冇聽過警察講人話

統一戰線狗咬狗

咁你幾時搞返個撐共大遊行順便分化埋共產黨呀

無時間開PO=冷氣軍師

有時間 =勇武

打仗既野四面圍城佢地可能背水一戰，圍三面有條生路可能有人敗走，到時佢地大勢已去先出伏兵

由佢啦 佢自己8/7 仲叫人撐警就知咩事

喂！天水圍有人放煙花呀，你叫隻良心狗出黎開file拉鳩佢啦！

會唔會呀拉人呀！會唔撚會呀！就算會求鳩其個頭拉個頭放啦柒頭皮！同狗講人性分化佢地你會唔會諗多咗呀！

如果班猶太佬識學sevenjai表揚好既納綷德軍，二戰果時就唔洗咁多人死係集中營啦

傻鳩, 公關撚完你地, 兩種情況
一種和平解散繼續扮工
一種就散一批睇戲嘅再後門放狗包抄
咪撚咁天真啦
好似仲有一種, 搵狗狗fd放煙花炸你地

睇到咁多正評我心灰意冷
分化可以 但表揚會分化到對家根本妄想
你大可以試下登報表揚張建宗識道歉
睇下分唔分化到林鄭班子令佢地內鬨落台丫笨柒

第一次聽唔係現場講 而係要即場上連登屌

亦好興幸你絕對唔會係企格離個個

快撚啲屌走哂所有人

到依家仲諗住分化到佢地班人到底有幾蠢
根本人地圍內就當你地狗咁撚, 咁高收入唔埋堆出到嚟轉到咩工啊

其實喺咪正常做嘢嘅人腐化唔到所以畀人調職去天水圍

尤其果個sevenjai柒頭，屌佢老母真係on9到笑，震震有詞咁9 up廢話

黑警死全家
冇一個係無辜嘅
此post已完

表揚list上既警應該會比其他警排斥

要儲多d表揚對象先
之後一次過整list
個list上既就會比黑警排斥
形成另一個小圈子

如果得一個就表揚
全世界黑警排鳩佢
其他極少數白警即刻唔敢正常做野

前線打到仆街既時候

你返左屋企 抑或根本無出過去？

好撚興幸大家唔係同路人

放完煙花恐怖襲擊完出嚟仲咁淡定，好似一早預咗有晒心理準備咁。我唔信班黑警無配合

我地 對冷氣軍師既定義 係咪一樣

真心我地真係唔係為屌而屌
而係講緊道理
做野都要計下efficiency
真係分化都要詳細plan
而唔係見啲表現正常少少嘅就濕哂咁
你表揚佢
佢最後下場都係圍內比上司同事屌比人杯葛
其他散仔見到咁會敢跟機咩？
三萬份之一係唔會感化到成隊野
軍令如山有冇聽過

心都淡撚埋

返撚哂屋企既人 會同你講支持前線決定

無撚出去既 叫勇武

我都想知 到底你做過乜撚野

收皮啦，又出來帶風向。
黑警死全家啊，無一幸免。
今時今日仲做得警察嘅，一定俾人同化左。唔需要同佢地辯解

dllm
冇一個黑警係無辜
佢地唯一可以做嘅野係辭職
只要佢地仍然同其他黑警共事
一日都唔會係好警察，都會有機會俾其他黑警同化
你依家見佢好似好警察講野有道理
你點知佢之前有冇一齊打示威者
咪撚on9以為仲有好警察

大聲講:「呀sir我欣賞你嘅態度，如果唔係職業問題，你一定會陪我哋行出嚟嘅。係唔係？」

今年 同魚蛋個年係無分別

冷氣軍師永遠屌得落力 大大力

口講不分化 實情自己屌撚左先

同路人？

前線想要人呀 返哂屋企呀你班廢柴

好簡單 做得啱要表揚 做錯就要屌 乜都屌對家有咩分別

其實都得
同埋真係唔洗怕搞到好警察
因為無一個警案係無辜
求其表揚下幾個等佢俾班伙記恥笑到好

表揚你條撚咩
係好警察就即刻辭職，好似之前30個學警退學堂咁，唔係攬住個職位權力，做到啲合理嘅就過到骨

讚完咪繼續俾心機做好佢
你幻想下你考高分俾人讚 你都會開心 覺得自己無白費努力
但如果你考完高分出黎係四圍俾人吊咁勤力做乜柒，你下次都無動力做好佢啦

無一個係無辜

冇一個警察係無辜！

有咩好讚 呢啲係佢應份 做人做狗自己揀
有啲良心就應該辭職唔當差啦

家下有問題既係成個警隊既制度同風氣
個制度同風氣點樣咪放到啲咩人入去同升到啲咩人既職
仲要愈上去既就愈奸愈渣
妄想搵良木既真係on9

黑色￥0.3警告現正生效

好多P仔出動大家小心

幾撚時讚下共產黨，共產黨員都有好人

所以樓豬開po
就係引好似呢條友咁話示威者?
或者你話示威者無理唔冷靜
但係去到今日唔冷靜係正常
屌你老母 能夠冷靜嘅人只有藍屍同狗
要怪就怪政府同狗搞咁撚多嘢
所以樓主重玩道理po
係咪on9 唔係就係分化撚

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

不共戴天

我地應該要用“合理” 代替 “好”
好似今朝狗鐵件事有啲警察比人問出示委任證都會出示
有人在場話要報案，有警察都會做
起碼呢啲合情合理先

依家大部分狗都係好唔合理同過份咁使用武力攻擊市民，又勾結黑社會同製造白色恐怖，根本賤撚到仆街，所以一定唔可以幫啲狗講好說話

記住無一隻狗係無辜

公私分明

點解唔評論佢拉人合唔合理？
佢當日無拉閘，今日使搞成咁
入面啲白衫無權開閘救人
咪撚洗白啦，屌你老母
不嬲聆聽市民意見，為市民服務係基本野
唔好講到恩賜咁，依班狗只係係度做show
入到去咪又係胸鳩啲義士，十個有十個都係咁
我睇唔到有咩咁值得吹捧嘅地方
收皮啦，傻閪

冇解釋721天水圍警署落閘原因
冇解釋727天水圍西鐵站出十幾個軍裝原因
冇解釋琴日出幾架eu車拉3個小朋友
你想表揚d咩？
你覺得佢地已經做足分內事？
利申在場天水圍人
覺得佢地只係想息事寧人

分化完無人再敢講人話

咁都令佢哋內部不和
唔讚齋屌本身冇狗講人話嘅

牛屎佬如果最後無被檢控
就可以知道係又一單警黑合作

巴絲們，請你地要對事不對人；唔好因爲佢地嘅身分而因而廢言

真理愈辨愈明姐，唔岩聽咪互相說服囉。
真心唔會策略同睇野角度唔同而分化囉，咪撚再講咩分化，因為唔會，亦都唔應該！

因為共同敵人太撚癲！

P牌仔想帶咩風向

口裡讚心裡保持屌
目的純分化狗ok

推推推 又可以分化佢地

拉一派打一派

Lm

唔撚好再妄想狗隊有好人啦
白衫有學歷底，請野文縐縐
根本唔做狗都大把世界
佢今時今日仲留係狗隊
因為佢都係狗咋
仲妄想咁樣可以拉攏到啲藍衫毅進星呀？

佢地亦都唔會俾你分化到
因為哩招只係佢地慣用既技巧
同審犯用good cop bad cop係一撚樣
轉頭入返狗署佢同其他狗一齊笑鳩大家易呃咋
醒啦屌

推，有禮貌好警察計劃

所以呢班人就係不能自控既人 磨爛蓆個班 鬥氣 唔該平伏番好情緒再上戰場 退去後方做一做人鏈 幫手砌鐵馬 等情緒平伏番再上去前線 前線好多人成日比憤怒控制曬 我明d狗太仆街 但係憤怒係會令人睇唔清戰局 好易出事!!! 要對抗狗 都要頭腦清晰番先啦 憤怒真係會令人諗野既空間細左 不服來辯

表揚
做自己本份仲要呵，無撚野呀
不敢忘記
做狗死全家

做戲咋
黑白臉黎 咪傻啦

其實搞分化 吸引籃變黃 好過永遠敵人啦
共產黨都識加入國民黨先啦

共產係政權理念

去藍絲page到分化啦 你係到post黎把撚呀
呢到又冇藍絲上 黑警除番工都唔會上連登啦
仲有人地係上黎搵料呀 你呢d廢post人地望都唔會望你一眼呀
你呢個post除左分化自己友就冇其他作用
鑊鑊都係呢種時候走出黎話分化黑警
實質就次次都係分化自己友

有好既公關技巧 都係技能一種 唔同下下只識吊老母

邊個叫你用呢個post分化佢，
係文宣啊，做一個正常狗同黑警既對比（類似既野）
唔撚係呢個post分化佢

一晚幾個讚警POST
當連登仔ON9?

讚對家係咩玩法 有咩作用

個時沙幾有型同葵涌果個差咁遠

依家唔係鼓吹緊「犬中有人論」
而係唔好淪為同深藍 / 犬一樣既仇恨論
唔洗特登表揚
但至少人地真係救緊人時唔好屌住
睇定情況先
冇必要淪為廢老同警渣一樣既地圖炮

中共都有好人，林鄭班底都有好人，你唔好岀嚟柒啦

有良知辭咗職啦，2個月一隻辭職狗都冇啊，係冇啊。

記撚住做狗又好，做紅媒又好，唔好又要做雞又要擺貞節牌坊，你助紂為虐就預咗比人屌，想食兩家茶飯，傻撚咗？

要令好警察支持成立獨立調查委員會

理性d睇，呢位警察係真係有按程序做wn,無野好屌wo
當然其他狗就食屎去

其實咪同林鄭一撚樣道理，
佢老母就係想分撚開和理非同勇武，
只係鑊撚鑊佢都唔成功，
咁係咪我地又一撚定唔可以分化佢先，
我都係果句我其他留言都有講，
重點唔係要吹捧到正常警察有幾好，
而係做一個黑警同正常/好警察既對比，
從而話比人知我地唔撚係係狗就屌。
都係果句上面成日話分化自己友，
如果一個咁樣既爛鬼post就分化到自己人既，
咁我都好懷疑我地有幾團結。
正如發夢衝垃圾會開頭都係比人屌，
講撚到又冇撚用又廢，又影響民意分化呢樣果樣，
但永遠所有野唔做係唔會知結果。
香港人加油

食屎啦 又玩雨革果招 感化警犬？好仔唔當差

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

睇喇屌你老母 你老母早死廿年呀P牌狗

咪撚戇鳩啦 無人話要感化
分化佢地就真
同埋就係在場鳩屌真係無咩用
同聲大夾惡嘅藍絲差唔多

我睇到既就係你地成日話分化 之後令到成個氣氛對黑警態度軟化
你地最撚叻就係降低自己友士氣 但係永遠分化唔到對家一條毛
次次都衝出黎話分化 鑊鑊都淨係分化到自己友士氣
分足咁多鑊衰足咁多鑊
都係個句
你要分化去藍絲page到分化啦 你係到post黎把撚呀
呢到又冇藍絲上 黑警除番工都唔會上連登啦
仲有人地係上黎搵料呀 你呢d廢post人地望都唔會望你一眼呀
你呢個post除左分化自己友就冇其他作用
鑊鑊都係呢種時候走出黎話分化黑警
實質就次次都係降低自己友士氣

鳩屌仲好過開埋呢d分化post
次次都衝出黎話分化 但係永遠分化唔到對家一條毛
鑊鑊都淨係分化到自己友士氣
要分化去藍絲page到分化啦 你係到post黎把撚呀
呢到又冇藍絲上 黑警除左番工都唔會上連登啦
仲有人地係上黎搵料呀 呢d廢post人地望都唔會望你一眼呀
你呢個post除左分化自己友就冇其他作用
鑊鑊都係呢種時候走出黎話分化黑警
實質就次次都係降低自己友士氣

點樣鑊鑊，你又比d例子我真係幾想聽，
同埋呢個post既原意係問呢個做法可唔可以考慮用，
你老母邊撚個話用呢個post分化佢，你睇撚清楚先啦，
同埋姐係點，呢個post開撚完，個撚個讚警察係天使當佢老母耶穌？

佢哋唔係好，只係做返基本警察要做嘅嘢

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

仲唔快啲入去讚下個好警察

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

傻鳩仲唔快撚啲入去讚個好警察

雞仔餅反正都好難升
求其9up 下咁就洗白

香港警察死十代

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

屌你老母臭閪死傻鳩

炒撚晒車

首先你老母呢個post只係證明到藍衫係仆街，
不過我都認同既姐係佢人前人後一個樣，
你prove到黑警係假尻我都buy,
咁咪好似上面講，fact check完先再做野，
同埋呢個post又點撞車

咁幾時搞返個讚好共產黨員？應該都可以感化到佢地結束一黨專政

你鍾意啦，你咪繼續極端化佢，冇問題，
咁我buy你囉，總之係好係醜純屌唔好理，
總之以後有邊個唔屌警察屌埋佢。
Ok?滿意？happy?

咁我都好buy你架，幾時身體力行搞返個撐警撐中共大遊行？

又係出黎搞笑，
我又冇話撐警仲咩要搞撐警遊行
你傻撚左定盲撚左，定係發現自己7撚左

隔離post起左琴日隻狗底
係fb屌到示威者飛起喎
扮下正常又幫佢洗底？
啲狗見到真係開心死

屌原來p牌既意思原來係弱撚智？

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

沒有一個黑警是無辜的

唔夠講，之後p牌弱智
點夠你講啊撐警集會

次次d狗做完d衰野d 深夜就會有大量三毛就開始洗地
15個日好多撐狗post 你可以去睇番
我搵到好多三毛post但係搵唔番個分化黑警post
個巴打個日有幾個post 有個係話同黑警朋友食飯
同埋你睇睇下面個post先
天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

睇完呢d post唔會個撚個讚警察係天使當佢老母耶穌
但係對黑警態度唔多唔少一定有軟化
有d仲會傻既會覺得仲有機會感化到黑警
我覺得好危險 對黑警冇危機感一定俾黑警扑鳩死
你鍾意做就做 我唔想再晒時間 黑警冇一個係好人

喂樓豬，你而家仲唔衝去天水圍表揚隻狗？

根本冇一隻狗係係辜，你班左膠可唔可以唔好過度幻想？

都好
可以分化黑警同正常警察
又可以俾市民知道我地係理智嘅

講乜撚？我由頭到尾都係屌柒你個on9仔，on9到連人地屌柒你都聽唔明？

你屌我都要有理據家ma傻尻，
你up果d尻point又同我冇關，
咁你屌咩撚野搞笑？

我極到懷疑警察同放煙火到最後出尼講人話係一場show, 都請比小小警惕心

係囉，傻鳩p牌仔仲唔快撚啲去幫警察含撚？

屌你on9咪屌你on9囉，洗撚擇日？

支持白警

我唔怪你智商低，我又冇理由叫你條智障睇多次個post再屌我，
咁啦，你最撚威
咁撚理性，靠你啦香港

樓豬，應我呀喂，咪撚扮睇唔到，一唔係你同我另外開post認錯，唔係嘅話我一定會jer 撚住你

樓豬，整咗個表揚警犬list未？拎黎睇睇？

收皮啦洗白

唔洗，
我都係讚你個人理性姐，
雖然你屌撚錯哂，
不過你岩，屌人唔洗擇日

咁都要靠你全家幫警察含撚口爆先成到事既

屌你老母呀p 牌仔
做場pr 就想呃人

樓主忙緊幫黑警含撚呀，等多陣先啦

我覺做戲

屌你老母仲諗埋d鳩野

樓豬你要理性呀嘛, 我理據就係撚哂到, 咪撚淨係識同其他人講佢唔夠理性呢D悔氣說話, 你有point既逐點拎出黎, 我同你理性討論, 咪撚扮盲。

黑警白警都是警

唔好咁啦，樓主好比心機咁由6月9號諗到依家架啦

首先，我邊句講一定要整，
擺到明呢個係討論post討論需唔需要整，
咁未係好有共識之前點解要整？
第二我中間都有講過要fact check左先，
第三，我開呢個post時係針對白衫果件，
我能夠認同既就係，另一個雙面人9203係仆街黑警，
但講到尾個重點都只係，做正常/好警與黑警對比既片有冇價值。如果你有睇我留言我真係一直都咁講，而如果你覺得咁係代表呢個post係要撐警既，咁我都冇野可以講，唯有講聲sorry

分開好警同黑狗係應該
佢哋自己識路喇
第日有事會被攬炒𠺢

狗咬狗 真係work 高

高

針對黑狗

推 姑勿論佢政治立場 起碼做緊警察要做既野

表醫護、消防、社工、義士都得
表狗嘅人真係傻豬左

反間計

認同樓主
黑警最驚係咩？ 冇人支持！當警察內部既人都唔支持既時候. 我地就已經贏左！
大家唔係話香港人一個都不能少咩.
如過警察內部多一個幫手唔好咩. 少一個敵人.
敵人既敵人就係朋友

警察有9成9已經變黑. 接近完全冇良心. 癲狗一樣.
樓主只係想係當中喚醒其中少部分人既良心！
如果當中有警察內部帶頭做好自己.
然後對其他黑警行為表示不恥. 劃清界線. 將不正確既風氣推翻.
警察內部出現2隊唔同勢力. 我地贏面就多返.

1）支持張建宗 對市民道歉
當時如果張建宗道歉後，係一個好好既突破點 > 証明政府係覺得白衣人係有問題，然後先有機會成立獨立調查委員會。

2）成立獨立調查委員會
係香港人都知重要性.唔洗多講！

3）5大訴求
係香港人都知重要性.唔洗多講！

所以樓主講既反間計未必唔係一條出路！

總好過咩都唔做

發覺認同樓主既大部份係p牌

幫你推推等大家認清弱智+5毛

呢班畜牲害撚死班涉世未深仲對狗有期望嘅人